# Language zh-CHT translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 00:50-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-22 16:32-0700\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh-CHT\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:160
#, python-format
msgid " Steering torque response calibration is complete."
msgstr " 轉向扭矩回應校正完成。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:158
#, python-format
msgid " Steering torque response calibration is {}% complete."
msgstr " 轉向扭矩回應校正已完成 {}%。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:133
#, python-format
msgid " Your device is pointed {:.1f}° {} and {:.1f}° {}."
msgstr " 您的裝置朝向 {:.1f}° {} 與 {:.1f}° {}。"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:43
msgid "--"
msgstr "--"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:47
#, python-format
msgid "1 year of drive storage"
msgstr "1 年行駛資料儲存"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:47
#, python-format
msgid "24/7 LTE connectivity"
msgstr "全年無休 LTE 連線"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:46
msgid "2G"
msgstr "2G"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:47
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:49
msgid "5G"
msgstr "5G"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:23
msgid ""
"<b>WARNING: openpilot longitudinal control is in alpha for this car and will "
"disable Automatic Emergency Braking (AEB).</b><br><br>On this car, openpilot "
"defaults to the car's built-in ACC instead of openpilot's longitudinal "
"control. Enable this to switch to openpilot longitudinal control. Enabling "
"Experimental mode is recommended when enabling openpilot longitudinal "
"control alpha. Changing this setting will restart openpilot if the car is "
"powered on."
msgstr ""
"<b>警告：此車款的 openpilot 縱向控制仍為 alpha，將會停用自動緊急煞車 (AEB)。"
"</b><br><br>在此車款上，openpilot 預設使用車載 ACC，而非 openpilot 的縱向控"
"制。啟用此選項可切換為 openpilot 縱向控制。建議同時啟用實驗模式。若車輛通電，"
"變更此設定將會重新啟動 openpilot。"
msgid ""
"<b>WARNING: sunnypilot longitudinal control is in alpha for this car and will "
"disable Automatic Emergency Braking (AEB).</b><br><br>On this car, sunnypilot "
"defaults to the car's built-in ACC instead of sunnypilot's longitudinal "
"control. Enable this to switch to sunnypilot longitudinal control. Enabling "
"Experimental mode is recommended when enabling sunnypilot longitudinal "
"control alpha. Changing this setting will restart sunnypilot if the car is "
"powered on."
msgstr ""
"<b>警告：此車款的 sunnypilot 縱向控制仍為 alpha，將會停用自動緊急煞車 (AEB)。"
"</b><br><br>在此車款上，sunnypilot 預設使用車載 ACC，而非 sunnypilot 的縱向控"
"制。啟用此選項可切換為 sunnypilot 縱向控制。建議同時啟用實驗模式。若車輛通電，"
"變更此設定將會重新啟動 sunnypilot。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:148
#, python-format
msgid "<br><br>Steering lag calibration is complete."
msgstr "<br><br>轉向延遲校正完成。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:146
#, python-format
msgid "<br><br>Steering lag calibration is {}% complete."
msgstr "<br><br>轉向延遲校正已完成 {}%。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:138
#, python-format
msgid "ACTIVE"
msgstr "啟用"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:15
msgid ""
"ADB (Android Debug Bridge) allows connecting to your device over USB or over "
"the network. See https://docs.comma.ai/how-to/connect-to-comma for more info."
msgstr ""
"ADB (Android Debug Bridge) 可透過 USB 或網路連線至您的裝置。詳見 https://"
"docs.comma.ai/how-to/connect-to-comma。"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:30
msgid "ADD"
msgstr "新增"

#: system/ui/widgets/network.py:139
#, python-format
msgid "APN Setting"
msgstr "APN 設定"

#: selfdrive/ui/widgets/offroad_alerts.py:109
#, python-format
msgid "Acknowledge Excessive Actuation"
msgstr "確認過度作動"

#: system/ui/widgets/network.py:20
#, python-format
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: system/ui/widgets/network.py:74 system/ui/widgets/network.py:95
#, python-format
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:98
#, python-format
msgid "Aggressive"
msgstr "積極"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:116
#, python-format
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:70
#, python-format
msgid "Always-On Driver Monitoring"
msgstr "持續啟用駕駛監控"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:186
#, python-format
msgid ""
"An alpha version of openpilot longitudinal control can be tested, along with "
"Experimental mode, on non-release branches."
msgstr "openpilot 縱向控制的 alpha 版本可於非發行分支搭配實驗模式進行測試。"
msgid ""
"An alpha version of sunnypilot longitudinal control can be tested, along with "
"Experimental mode, on non-release branches."
msgstr "sunnypilot 縱向控制的 alpha 版本可於非發行分支搭配實驗模式進行測試。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:187
#, python-format
msgid "Are you sure you want to power off?"
msgstr "確定要關機嗎？"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:175
#, python-format
msgid "Are you sure you want to reboot?"
msgstr "確定要重新啟動嗎？"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:119
#, python-format
msgid "Are you sure you want to reset calibration?"
msgstr "確定要重設校正嗎？"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:163
#, python-format
msgid "Are you sure you want to uninstall?"
msgstr "確定要解除安裝嗎？"

#: system/ui/widgets/network.py:99 selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:147
#, python-format
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:38
#, python-format
msgid "Become a comma prime member at connect.comma.ai"
msgstr "前往 connect.comma.ai 成為 comma prime 會員"

#: selfdrive/ui/widgets/pairing_dialog.py:130
#, python-format
msgid "Bookmark connect.comma.ai to your home screen to use it like an app"
msgstr "將 connect.comma.ai 加到主畫面，像 App 一樣使用"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:68
#, python-format
msgid "CHANGE"
msgstr "變更"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:50
#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:107
#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:118
#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:147
#, python-format
msgid "CHECK"
msgstr "檢查"

#: selfdrive/ui/widgets/exp_mode_button.py:50
#, python-format
msgid "CHILL MODE ON"
msgstr "安穩模式已開啟"

#: system/ui/widgets/network.py:155 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:73
#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:134 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:136
#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:138
#, python-format
msgid "CONNECT"
msgstr "CONNECT"

#: system/ui/widgets/network.py:369
#, python-format
msgid "CONNECTING..."
msgstr "CONNECTING..."

#: system/ui/widgets/confirm_dialog.py:23 system/ui/widgets/option_dialog.py:35
#: system/ui/widgets/keyboard.py:81 system/ui/widgets/network.py:318
#, python-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: system/ui/widgets/network.py:134
#, python-format
msgid "Cellular Metered"
msgstr "行動網路計量"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:68
#, python-format
msgid "Change Language"
msgstr "變更語言"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:125
#, python-format
msgid "Changing this setting will restart openpilot if the car is powered on."
msgstr "若車輛通電，變更此設定將重新啟動 openpilot。"
msgid "Changing this setting will restart sunnypilot if the car is powered on."
msgstr "若車輛通電，變更此設定將重新啟動 sunnypilot。"

#: selfdrive/ui/widgets/pairing_dialog.py:129
#, python-format
msgid "Click \"add new device\" and scan the QR code on the right"
msgstr "點選「新增裝置」，掃描右側 QR 碼"

#: selfdrive/ui/widgets/offroad_alerts.py:104
#, python-format
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:49
#, python-format
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:110
#, python-format
msgid "DOWNLOAD"
msgstr "下載"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:115
#, python-format
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:148
#, python-format
msgid "Decline, uninstall openpilot"
msgstr "拒絕並解除安裝 openpilot"
msgid "Decline, uninstall sunnypilot"
msgstr "拒絕並解除安裝 sunnypilot"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:113
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:114
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:115
msgid "sunnylink"
msgstr "SunnyLink"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:116
msgid "Toggles"
msgstr "設定"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:117
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:118
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:119
msgid "Steering"
msgstr "轉向"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:120
msgid "Cruise"
msgstr "巡航"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:121
msgid "Visuals"
msgstr "視覺"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:122
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:123
msgid "OSM"
msgstr "圖資"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:124
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:125
msgid "Trips"
msgstr "旅程"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:126
msgid "Vehicle"
msgstr "車輛"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:127
msgid "Firehose"
msgstr "Firehose"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/settings.py:128
msgid "Developer"
msgstr "開發"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:58
#, python-format
msgid "Disengage on Accelerator Pedal"
msgstr "踩下加速踏板時脫離"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:184
#, python-format
msgid "Disengage to Power Off"
msgstr "脫離以關機"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:172
#, python-format
msgid "Disengage to Reboot"
msgstr "脫離以重新啟動"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:103
#, python-format
msgid "Disengage to Reset Calibration"
msgstr "脫離以重設校正"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:32
msgid "Display speed in km/h instead of mph."
msgstr "以 km/h 顯示速度（非 mph）。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:59
#, python-format
msgid "Dongle ID"
msgstr "Dongle ID"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:50
#, python-format
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:62
#, python-format
msgid "Driver Camera"
msgstr "車內鏡頭"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:96
#, python-format
msgid "Driving Personality"
msgstr "駕駛風格"

#: system/ui/widgets/network.py:123 system/ui/widgets/network.py:139
#, python-format
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:138
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:45
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: selfdrive/ui/widgets/exp_mode_button.py:50
#, python-format
msgid "EXPERIMENTAL MODE ON"
msgstr "實驗模式已開啟"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:166
#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:228
#, python-format
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:39
#, python-format
msgid "Enable ADB"
msgstr "啟用 ADB"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:64
#, python-format
msgid "Enable Lane Departure Warnings"
msgstr "啟用偏離車道警示"

#: system/ui/widgets/network.py:129
#, python-format
msgid "Enable Roaming"
msgstr "啟用漫遊"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:48
#, python-format
msgid "Enable SSH"
msgstr "啟用 SSH"

#: system/ui/widgets/network.py:120
#, python-format
msgid "Enable Tethering"
msgstr "啟用網路共享"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:30
msgid "Enable driver monitoring even when openpilot is not engaged."
msgstr "即使未啟動 openpilot 亦啟用駕駛監控。"
msgid "Enable driver monitoring even when sunnypilot is not engaged."
msgstr "即使未啟動 sunnypilot 亦啟用駕駛監控。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:46
#, python-format
msgid "Enable openpilot"
msgstr "啟用 openpilot"
msgid "Enable sunnypilot"
msgstr "啟用 sunnypilot"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:189
#, python-format
msgid ""
"Enable the openpilot longitudinal control (alpha) toggle to allow "
"Experimental mode."
msgstr "啟用 openpilot 縱向控制（alpha）切換，以使用實驗模式。"
msgid ""
"Enable the sunnypilot longitudinal control (alpha) toggle to allow "
"Experimental mode."
msgstr "啟用 sunnypilot 縱向控制（alpha）切換，以使用實驗模式。"

#: system/ui/widgets/network.py:204
#, python-format
msgid "Enter APN"
msgstr "輸入 APN"

#: system/ui/widgets/network.py:241
#, python-format
msgid "Enter SSID"
msgstr "輸入 SSID"

#: system/ui/widgets/network.py:254
#, python-format
msgid "Enter new tethering password"
msgstr "輸入新的網路共享密碼"

#: system/ui/widgets/network.py:237 system/ui/widgets/network.py:314
#, python-format
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:89
#, python-format
msgid "Enter your GitHub username"
msgstr "輸入您的 GitHub 使用者名稱"

#: system/ui/widgets/list_view.py:123 system/ui/widgets/list_view.py:160
#, python-format
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:52
#, python-format
msgid "Experimental Mode"
msgstr "實驗模式"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:181
#, python-format
msgid ""
"Experimental mode is currently unavailable on this car since the car's stock "
"ACC is used for longitudinal control."
msgstr "此車款目前無法使用實驗模式，因為縱向控制使用的是原廠 ACC。"

#: system/ui/widgets/network.py:373
#, python-format
msgid "FORGETTING..."
msgstr "正在遺忘..."

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:44
#, python-format
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成設定"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:18
msgid "Firehose Mode"
msgstr "Firehose 模式"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:25
msgid ""
"For maximum effectiveness, bring your device inside and connect to a good "
"USB-C adapter and Wi-Fi weekly.\n"
"\n"
"Firehose Mode can also work while you're driving if connected to a hotspot "
"or unlimited SIM card.\n"
"\n"
"\n"
"Frequently Asked Questions\n"
"\n"
"Does it matter how or where I drive? Nope, just drive as you normally "
"would.\n"
"\n"
"Do all of my segments get pulled in Firehose Mode? No, we selectively pull a "
"subset of your segments.\n"
"\n"
"What's a good USB-C adapter? Any fast phone or laptop charger should be "
"fine.\n"
"\n"
"Does it matter which software I run? Yes, only upstream openpilot (and "
"particular forks) are able to be used for training."
msgstr ""
"為達最佳效果，請將裝置帶到室內，並每週連接優質 USB‑C 充電器與 Wi‑Fi。\n"
"\n"
"若連上熱點或吃到飽門號，行車中也可使用 Firehose 模式。\n"
"\n"
"\n"
"常見問題\n"
"\n"
"我怎麼開、在哪裡開有差嗎？沒有，平常怎麼開就怎麼開。\n"
"\n"
"Firehose 模式會拉取我所有片段嗎？不會，我們會選擇性拉取部分片段。\n"
"\n"
"什麼是好的 USB‑C 充電器？任何快速的手機或筆電充電器都可以。\n"
"\n"
"我跑什麼軟體有差嗎？有，只有上游 openpilot（及特定分支）可用於訓練。"
msgid ""
"For maximum effectiveness, bring your device inside and connect to a good "
"USB-C adapter and Wi-Fi weekly.\n"
"\n"
"Firehose Mode can also work while you're driving if connected to a hotspot "
"or unlimited SIM card.\n"
"\n"
"\n"
"Frequently Asked Questions\n"
"\n"
"Does it matter how or where I drive? Nope, just drive as you normally "
"would.\n"
"\n"
"Do all of my segments get pulled in Firehose Mode? No, we selectively pull a "
"subset of your segments.\n"
"\n"
"What's a good USB-C adapter? Any fast phone or laptop charger should be "
"fine.\n"
"\n"
"Does it matter which software I run? Yes, only upstream sunnypilot (and "
"particular forks) are able to be used for training."
msgstr ""
"為達最佳效果，請將裝置帶到室內，並每週連接優質 USB‑C 充電器與 Wi‑Fi。\n"
"\n"
"若連上熱點或吃到飽門號，行車中也可使用 Firehose 模式。\n"
"\n"
"\n"
"常見問題\n"
"\n"
"我怎麼開、在哪裡開有差嗎？沒有，平常怎麼開就怎麼開。\n"
"\n"
"Firehose 模式會拉取我所有片段嗎？不會，我們會選擇性拉取部分片段。\n"
"\n"
"什麼是好的 USB‑C 充電器？任何快速的手機或筆電充電器都可以。\n"
"\n"
"我跑什麼軟體有差嗎？有，只有上游 sunnypilot（及特定分支）可用於訓練。"


#: system/ui/widgets/network.py:318 system/ui/widgets/network.py:451
#, python-format
msgid "Forget"
msgstr "忘記"

#: system/ui/widgets/network.py:319
#, python-format
msgid "Forget Wi-Fi Network \"{}\"?"
msgstr "要忘記 Wi‑Fi 網路「{}」嗎？"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:71 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:125
msgid "GOOD"
msgstr "良好"

#: selfdrive/ui/widgets/pairing_dialog.py:128
#, python-format
msgid "Go to https://connect.comma.ai on your phone"
msgstr "在手機上前往 https://connect.comma.ai"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:129
msgid "HIGH"
msgstr "高"

#: system/ui/widgets/network.py:155
#, python-format
msgid "Hidden Network"
msgstr "隱藏網路"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:140
#, python-format
msgid "INACTIVE: connect to an unmetered network"
msgstr "未啟用：請連接不限流量網路"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:53
#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:136
#, python-format
msgid "INSTALL"
msgstr "安裝"

#: system/ui/widgets/network.py:150
#, python-format
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:53
#, python-format
msgid "Install Update"
msgstr "安裝更新"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:56
#, python-format
msgid "Joystick Debug Mode"
msgstr "搖桿除錯模式"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:29
msgid "LOADING"
msgstr "載入中"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:48
msgid "LTE"
msgstr "LTE"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:64
#: selfdrive/selfdrived/events.py:234
#, python-format
msgid "Longitudinal Maneuver Mode"
msgstr "縱向操作模式"

#: selfdrive/ui/onroad/hud_renderer.py:148
#, python-format
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:75
#, python-format
msgid ""
"Maximize your training data uploads to improve openpilot's driving models."
msgstr "最大化上傳訓練資料，以改進 openpilot 的駕駛模型。"
msgid ""
"Maximize your training data uploads to improve sunnypilot's driving models."
msgstr "最大化上傳訓練資料，以改進 sunnypilot 的駕駛模型。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:59
#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:60
#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:186
#, python-format
msgid "N/A"
msgstr "無"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:142
msgid "NO"
msgstr "否"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:114
#, python-format
msgid "No SSH keys found"
msgstr "找不到 SSH 金鑰"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:126
#, python-format
msgid "No SSH keys found for user '{}'"
msgstr "找不到使用者 '{}' 的 SSH 金鑰"

#: selfdrive/ui/widgets/offroad_alerts.py:320
#, python-format
msgid "No release notes available."
msgstr "無可用發行說明。"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:73 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:134
msgid "OFFLINE"
msgstr "離線"

#: system/ui/widgets/html_render.py:263 system/ui/widgets/confirm_dialog.py:93
#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:127
#, python-format
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:72 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:136
#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:144
msgid "ONLINE"
msgstr "線上"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:20
#, python-format
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:48
#, python-format
msgid "PAIR"
msgstr "配對"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:142
msgid "PANDA"
msgstr "PANDA"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:62
#, python-format
msgid "PREVIEW"
msgstr "預覽"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:44
#, python-format
msgid "PRIME FEATURES:"
msgstr "PRIME 功能："

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:48
#, python-format
msgid "Pair Device"
msgstr "配對裝置"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:19
#, python-format
msgid "Pair device"
msgstr "配對裝置"

#: selfdrive/ui/widgets/pairing_dialog.py:103
#, python-format
msgid "Pair your device to your comma account"
msgstr "將裝置配對至您的 comma 帳號"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:48 selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:24
#, python-format
msgid ""
"Pair your device with comma connect (connect.comma.ai) and claim your comma "
"prime offer."
msgstr ""
"將裝置與 comma connect（connect.comma.ai）配對，領取您的 comma prime 優惠。"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:91
#, python-format
msgid "Please connect to Wi-Fi to complete initial pairing"
msgstr "請連線至 Wi‑Fi 以完成初始化配對"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:55
#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:187
#, python-format
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#: system/ui/widgets/network.py:144
#, python-format
msgid "Prevent large data uploads when on a metered Wi-Fi connection"
msgstr "在計量制 Wi‑Fi 連線時避免大量上傳"

#: system/ui/widgets/network.py:135
#, python-format
msgid "Prevent large data uploads when on a metered cellular connection"
msgstr "在計量制行動網路時避免大量上傳"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:25
msgid ""
"Preview the driver facing camera to ensure that driver monitoring has good "
"visibility. (vehicle must be off)"
msgstr "預覽車內鏡頭以確保駕駛監控視野良好。（車輛須熄火）"

#: selfdrive/ui/widgets/pairing_dialog.py:161
#, python-format
msgid "QR Code Error"
msgstr "QR 碼錯誤"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:31
msgid "REMOVE"
msgstr "移除"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:51
#, python-format
msgid "RESET"
msgstr "重設"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:65
#, python-format
msgid "REVIEW"
msgstr "檢視"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:55
#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:175
#, python-format
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: selfdrive/ui/widgets/offroad_alerts.py:112
#, python-format
msgid "Reboot and Update"
msgstr "重新啟動並更新"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:27
msgid ""
"Receive alerts to steer back into the lane when your vehicle drifts over a "
"detected lane line without a turn signal activated while driving over 31 mph "
"(50 km/h)."
msgstr ""
"當車輛以超過 31 mph（50 km/h）行駛且未打方向燈越過偵測到的車道線時，接收轉向"
"回車道的警示。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:76
#, python-format
msgid "Record and Upload Driver Camera"
msgstr "錄製並上傳車內鏡頭"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:82
#, python-format
msgid "Record and Upload Microphone Audio"
msgstr "錄製並上傳麥克風音訊"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:33
msgid ""
"Record and store microphone audio while driving. The audio will be included "
"in the dashcam video in comma connect."
msgstr ""
"行車時錄製並儲存麥克風音訊。音訊將包含在 comma connect 的行車紀錄影片中。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:67
#, python-format
msgid "Regulatory"
msgstr "法規"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:98
#, python-format
msgid "Relaxed"
msgstr "從容"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:47
#, python-format
msgid "Remote access"
msgstr "遠端存取"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:47
#, python-format
msgid "Remote snapshots"
msgstr "遠端擷圖"

#: selfdrive/ui/widgets/ssh_key.py:123
#, python-format
msgid "Request timed out"
msgstr "要求逾時"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:119
#, python-format
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:51
#, python-format
msgid "Reset Calibration"
msgstr "重設校正"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:65
#, python-format
msgid "Review Training Guide"
msgstr "檢視訓練指南"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:27
msgid "Review the rules, features, and limitations of openpilot"
msgstr "檢視 openpilot 的規則、功能與限制"
msgid "Review the rules, features, and limitations of sunnypilot"
msgstr "檢視 sunnypilot 的規則、功能與限制"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:61
#, python-format
msgid "SELECT"
msgstr "選取"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:53
#, python-format
msgid "SSH Keys"
msgstr "SSH 金鑰"

#: system/ui/widgets/network.py:310
#, python-format
msgid "Scanning Wi-Fi networks..."
msgstr "正在掃描 Wi‑Fi 網路…"

#: system/ui/widgets/option_dialog.py:36
#, python-format
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:183
#, python-format
msgid "Select a branch"
msgstr "選取分支"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:91
#, python-format
msgid "Select a language"
msgstr "選取語言"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:60
#, python-format
msgid "Serial"
msgstr "序號"

#: selfdrive/ui/widgets/offroad_alerts.py:106
#, python-format
msgid "Snooze Update"
msgstr "延後更新"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:98
#, python-format
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:22
msgid ""
"Standard is recommended. In aggressive mode, openpilot will follow lead cars "
"closer and be more aggressive with the gas and brake. In relaxed mode "
"openpilot will stay further away from lead cars. On supported cars, you can "
"cycle through these personalities with your steering wheel distance button."
msgstr ""
"建議使用標準模式。積極模式下，openpilot 會更貼近前車，油門與煞車反應更積極；"
"從容模式下，會與前車保持更遠距離。於支援車款，可用方向盤距離按鈕切換這些風"
"格。"
msgid ""
"Standard is recommended. In aggressive mode, sunnypilot will follow lead cars "
"closer and be more aggressive with the gas and brake. In relaxed mode "
"sunnypilot will stay further away from lead cars. On supported cars, you can "
"cycle through these personalities with your steering wheel distance button."
msgstr ""
"建議使用標準模式。積極模式下，sunnypilot 會更貼近前車，油門與煞車反應更積極；"
"從容模式下，會與前車保持更遠距離。於支援車款，可用方向盤距離按鈕切換這些風"
"格。"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:51
#, python-format
msgid "openpilot Unavailable"
msgstr "openpilot 不可用"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:51
#, python-format
msgid "sunnypilot Unavailable"
msgstr "sunnypilot 不可用"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:58
#, python-format
msgid "TAKE CONTROL IMMEDIATELY"
msgstr "請立刻接手控制"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:59
#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:65
#, python-format
msgid "System Unresponsive"
msgstr "系統無回應"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:66
#, python-format
msgid "Reboot Device"
msgstr "重新啟動裝置"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:76
#, python-format
msgid "WARNING: This branch is not tested"
msgstr "警告：此分支尚未測試"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:102
#, python-format
msgid "Recording Audio Feedback"
msgstr "錄製音訊回饋"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:118
#, python-format
msgid "Posenet Speed Invalid"
msgstr "Posenet 速度無效"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:124
#, python-format
msgid "Process Not Running"
msgstr "程式未啟動"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:130
#, python-format
msgid "Communication Issue Between Processes"
msgstr "流程間的溝通問題"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:136
#: selfdrive/selfdrived/events.py:448
#, python-format
msgid "Camera Malfunction"
msgstr "相機故障"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:144
#, python-format
msgid "Calibration Invalid"
msgstr "校正無效"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:150
#, python-format
msgid "Steering misalignment detected"
msgstr "偵測到轉向系統錯位"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:154
#, python-format
msgid "Steer ratio mismatch"
msgstr "轉向比不匹配"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:158
#, python-format
msgid "Abnormal tire stiffness"
msgstr "輪胎剛性異常"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:161
#: selfdrive/selfdrived/events.py:481
#, python-format
msgid "paramsd Temporary Error"
msgstr "paramsd 暫存錯誤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:169
#: selfdrive/selfdrived/events.py:614
#, python-format
msgid "System Overheated"
msgstr "系統過熱"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:173
#, python-format
msgid "Low Memory"
msgstr "記憶體不足"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:178
#, python-format
msgid "High CPU Usage"
msgstr "CPU使用率過高"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:189
#, python-format
msgid "Joystick Mode"
msgstr "搖桿模式"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:208
#, python-format
msgid "Toggle stock LKAS on or off to engage"
msgstr "切換原廠 LKAS 的開啟或關閉狀態以啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:210
#, python-format
msgid "Switch to Traffic-Aware Cruise Control to engage"
msgstr "切換到交通感知巡航控制模式以啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:212
#, python-format
msgid "Enable your car's LKAS to engage"
msgstr "啟用車輛的 LKAS 系統"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:214
#, python-format
msgid "Disable your car's stock LKAS to engage"
msgstr "關閉車輛原廠車道維持輔助系統 (LKAS) 以啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:215
#: selfdrive/selfdrived/events.py:272
#, python-format
msgid "Invalid LKAS setting"
msgstr "無效的 LKAS 設置"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:235
#, python-format
msgid "Ensure road ahead is clear"
msgstr "確保前方道路暢通"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:239
#, python-format
msgid "System Initializing"
msgstr "系統初始化"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:239
#, python-format
msgid "Be ready to take over at any time"
msgstr "隨時準備好接管"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:251
#: selfdrive/selfdrived/events.py:252
#: selfdrive/selfdrived/events.py:260
#: selfdrive/selfdrived/events.py:266
#, python-format
msgid "Dashcam mode"
msgstr "行車記錄器模式"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:256
#, python-format
msgid "Dashcam mode for unsupported car"
msgstr "行車記錄器模式，不支援的車輛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:261
#, python-format
msgid "Security Key Not Available"
msgstr "安全密鑰不可用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:284
#, python-format
msgid "Car Unrecognized"
msgstr "車輛無法識別"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:290
#: selfdrive/selfdrived/events.py:299
#: selfdrive/selfdrived/events.py:308
#, python-format
msgid "BRAKE!"
msgstr "煞車！"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:291
#, python-format
msgid "Emergency Braking: Risk of Collision"
msgstr "緊急煞車：碰撞風險"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:294
#, python-format
msgid "AEB: Risk of Collision"
msgstr "AEB：碰撞風險"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:300
#: selfdrive/selfdrived/events.py:303
#, python-format
msgid "Stock AEB: Risk of Collision"
msgstr "原廠 AEB：碰撞風險"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:309
#, python-format
msgid "Risk of Collision"
msgstr "碰撞風險"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:316
#, python-format
msgid "Lane Departure Detected"
msgstr "偵測到車道偏離"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:326
#: selfdrive/selfdrived/events.py:572
#, python-format
msgid "Steering Assist Temporarily Unavailable"
msgstr "轉向輔助使用暫時無法使用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:334
#: selfdrive/selfdrived/events.py:342
#, python-format
msgid "Pay Attention"
msgstr "注意"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:342
#: selfdrive/selfdrived/events.py:351
#, python-format
msgid "Driver Distracted"
msgstr "駕駛注意力不集中"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:350
#: selfdrive/selfdrived/events.py:374
#, python-format
msgid "DISENGAGE IMMEDIATELY"
msgstr "立即脫離"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:358
#, python-format
msgid "Touch Steering Wheel: No Face Detected"
msgstr "立即脫觸控方向盤：不支援人臉偵測"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:366
#, python-format
msgid "Touch Steering Wheel"
msgstr "觸碰方向盤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:367
#: selfdrive/selfdrived/events.py:375
#, python-format
msgid "Driver Unresponsive"
msgstr "車輛 無回應"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:383
#, python-format
msgid "Resume Driving Manually"
msgstr "恢復手動駕駛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:390
#, python-format
msgid "Press Resume to Exit Standstill"
msgstr "按下「res」鍵退出靜止狀態"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:402
#, python-format
msgid "Steer Left to Start Lane Change Once Safe"
msgstr "安全後向左轉向開始變換車道。"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:410
#, python-format
msgid "Steer Right to Start Lane Change Once Safe"
msgstr "安全後，向右轉開始變換車道。"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:418
#, python-format
msgid "Car Detected in Blindspot"
msgstr "盲點內偵測到車輛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:426
#, python-format
msgid "Changing Lanes"
msgstr "切換車道"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:434
#, python-format
msgid "Take Control"
msgstr "立即接管"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:435
#, python-format
msgid "Turn Exceeds Steering Limit"
msgstr "轉彎超出轉向限制"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:442
#, python-format
msgid "Fan Malfunction"
msgstr "風扇故障"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:442
#, python-format
msgid "Likely Hardware Issue"
msgstr "可能是硬體問題"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:449
#, python-format
msgid "Camera Malfunction: Reboot Your Device"
msgstr "相機故障：請重新啟動設備"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:453
#, python-format
msgid "Camera Frame Rate Low"
msgstr "相機低幀率"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:453
#, python-format
msgid "Reboot your Device"
msgstr "重新啟動設備"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:453
#, python-format
msgid "Camera Frame Rate Low: Reboot Your Device"
msgstr "相機幀率低：請重新啟動設備"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:461
#: selfdrive/selfdrived/events.py:462
#, python-format
msgid "locationd Temporary Error"
msgstr "定位臨時錯誤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:466
#: selfdrive/selfdrived/events.py:467
#: selfdrive/selfdrived/events.py:468
#, python-format
msgid "locationd Permanent Error"
msgstr "位置永久錯誤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:485
#: selfdrive/selfdrived/events.py:486
#: selfdrive/selfdrived/events.py:487
#, python-format
msgid "paramsd Permanent Error"
msgstr "paramsd 永久錯誤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:506
#, python-format
msgid "Cancel Pressed"
msgstr "按下取消按鈕"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:511
#, python-format
msgid "Press Resume to Exit Brake Hold"
msgstr "按下「res」鍵退出煞車保持狀態"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:519
#, python-format
msgid "Parking Brake Engaged"
msgstr "駐車煞車已啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:524
#, python-format
msgid "Pedal Pressed"
msgstr "油門已踏下"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:530
#, python-format
msgid "Steering Pressed"
msgstr "轉向已碰觸"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:535
#, python-format
msgid "Release Brake to Engage"
msgstr "鬆開煞車即可啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:563
#, python-format
msgid "Press Set to Engage"
msgstr "準備就緒"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:568
#, python-format
msgid "Adaptive Cruise Disabled"
msgstr "自適應巡航功能已停用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:573
#, python-format
msgid "Steering Temporarily Unavailable"
msgstr "轉向功能暫時無法使用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:577
#, python-format
msgid "Vehicle Steering Time Limit"
msgstr "車輛轉向時間限制"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:583
#, python-format
msgid "Out of Storage"
msgstr "儲存空間不足"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:592
#: selfdrive/selfdrived/events.py:596
#: selfdrive/selfdrived/events.py:597
#, python-format
msgid "Sensor Data Invalid"
msgstr "感測器資料無效"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:593
#, python-format
msgid "Possible Hardware Issue"
msgstr "可能有硬體問題"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:604
#, python-format
msgid "Distraction Level Too High"
msgstr "注意力分散程度過高"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:608
#, python-format
msgid "Excessive Actuation"
msgstr "過度驅動"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:619
#, python-format
msgid "Gear not D"
msgstr "檔位 不在 Dˇ檔"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:630
#: selfdrive/selfdrived/events.py:631
#, python-format
msgid "Calibration Invalid: Remount Device & Recalibrate"
msgstr "校正無效：重新安裝設備並重新校正"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:636
#: selfdrive/selfdrived/events.py:903
#, python-format
msgid "Calibration Incomplete"
msgstr "校正未完成"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:637
#, python-format
msgid "Calibration in Progress"
msgstr "校正進行中"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:642
#: selfdrive/selfdrived/events.py:643
#, python-format
msgid "Device Remount Detected: Recalibrating"
msgstr "偵測到設備重新安裝：正在重新校正"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:647
#: selfdrive/selfdrived/events.py:647
#, python-format
msgid "Door Open"
msgstr "車門開啟"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:652
#: selfdrive/selfdrived/events.py:653
#, python-format
msgid "Seatbelt Unlatched"
msgstr "安全帶未繫好"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:657
#: selfdrive/selfdrived/events.py:658
#, python-format
msgid "Electronic Stability Control Disabled"
msgstr "電子穩定控制系統已停用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:662
#: selfdrive/selfdrived/events.py:663
#, python-format
msgid "Low Battery"
msgstr "電量過低"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:675
#, python-format
msgid "Low Communication Rate Between Processes"
msgstr "程式間通訊速率過低"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:680
#, python-format
msgid "System Lagging"
msgstr "系統延遲"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:691
#, python-format
msgid "Low Communication Rate Selfdrive Process Lagging: Reboot Your Device"
msgstr "自駕系統延遲：請重新啟動設備"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:696
#, python-format
msgid "Radar Error: Restart the Car"
msgstr "雷達暫時無法使用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:182
#: selfdrive/selfdrived/events.py:704
#: selfdrive/selfdrived/events.py:705
#, python-format
msgid "Driving Model Lagging"
msgstr "駕駛模型延遲"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:722
#: selfdrive/selfdrived/events.py:723
#, python-format
msgid "Device Fell Off Mount"
msgstr "設備從支架上掉落"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:727
#: selfdrive/selfdrived/events.py:729
#, python-format
msgid "Low Memory: Reboot Your Device"
msgstr "記憶體不足：請重新啟動設備"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:733
#: selfdrive/selfdrived/events.py:735
#, python-format
msgid "Cruise Fault: Restart the Car"
msgstr "巡航控制故障：重新啟動車輛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:734
#, python-format
msgid "Cruise Fault: Restart the car to engage"
msgstr "巡航控制故障：重新啟動車輛即可恢復巡航控制"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:739
#, python-format
msgid "Electronic Stability Control Active"
msgstr "電子穩定控制系統處於啟動狀態"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:744
#, python-format
msgid "Controls Mismatch"
msgstr "控制不匹配"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:751
#: selfdrive/selfdrived/events.py:752
#: selfdrive/selfdrived/events.py:753
#, python-format
msgid "USB Error: Reboot Your Device"
msgstr "USB錯誤：請重新啟動裝置"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:761
#, python-format
msgid "CAN Error"
msgstr "CAN 錯誤"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:763
#, python-format
msgid "CAN Error: Check Connections"
msgstr "CAN 錯誤：檢查連接"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:771
#, python-format
msgid "CAN Bus Disconnected"
msgstr "CAN 總線 已斷開連接"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:773
#, python-format
msgid "CAN Bus Disconnected: Likely Faulty Cable"
msgstr "CAN 總線 斷開：可能是電纜故障"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:777
#, python-format
msgid "CAN Bus Disconnected: Check Connections"
msgstr "CAN 總線 斷開連接：請檢查連接"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:781
#: selfdrive/selfdrived/events.py:783
#, python-format
msgid "LKAS Fault: Restart the Car"
msgstr "LKAS故障：重新啟動車輛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:782
#, python-format
msgid "LKAS Fault: Restart the car to engage"
msgstr "LKAS故障：重新啟動車輛以啟用"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:789
#, python-format
msgid "Reverse\nGear"
msgstr "倒車\n檔位"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:792
#: selfdrive/selfdrived/events.py:793
#, python-format
msgid "Reverse Gear"
msgstr "倒車檔位"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:799
#, python-format
msgid "Cruise Is Off"
msgstr "巡航已關閉"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:807
#: selfdrive/selfdrived/events.py:808
#: selfdrive/selfdrived/events.py:809
#, python-format
msgid "Harness Relay Malfunction"
msgstr "線束繼電器故障"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:808
#, python-format
msgid "Check Hardware"
msgstr "檢查硬體"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:814
#, python-format
msgid "openpilot Canceled"
msgstr "openpilot 已取消"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:814
#, python-format
msgid "sunnypilot Canceled"
msgstr "sunnypilot 已取消"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:815
#, python-format
msgid "Speed too low"
msgstr "速度過低"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:823
#, python-format
msgid "Speed Too High"
msgstr "速度過快"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:824
#, python-format
msgid "Model uncertain at this speed"
msgstr "以這種速度，模型的不確定性仍然存在。"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:827
#, python-format
msgid "Slow down to engage"
msgstr "放慢節奏，積極參與"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:831
#, python-format
msgid "Vehicle Sensors Invalid"
msgstr "車輛感知器無效"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:832
#: selfdrive/selfdrived/events.py:833
#, python-format
msgid "Vehicle Sensors Calibrating"
msgstr "車輛感測器校正"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:832
#, python-format
msgid "Drive to Calibrate"
msgstr "車輛校正"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:832
#, python-format
msgid "Bookmark Saved"
msgstr "已收藏"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:875
#, python-format
msgid "Steer Left"
msgstr "向左轉向"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:882
#, python-format
msgid "Steer Right"
msgstr "向右轉向"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:876
#: selfdrive/selfdrived/events.py:883
#, python-format
msgid "Confirm Lane Change"
msgstr "確認變換車道"


#: selfdrive/selfdrived/events.py:889
#, python-format
msgid "Car in Blindspot"
msgstr "盲點內的車輛"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:896
#, python-format
msgid "take control"
msgstr "立即控制"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:889
#, python-format
msgid "turn exceeds limit"
msgstr "轉彎超出限制"

#, python-format
msgid "Calibrating"
msgstr "校正中"

#: selfdrive/selfdrived/events.py:908
#, python-format
msgid "Reverse"
msgstr "倒車"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:71 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:125
#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:127 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:129
msgid "TEMP"
msgstr "溫度"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:61
#, python-format
msgid "Target Branch"
msgstr "目標分支"

#: system/ui/widgets/network.py:124
#, python-format
msgid "Tethering Password"
msgstr "網路共享密碼"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:72
#, python-format
msgid "UNINSTALL"
msgstr "解除安裝"

#: selfdrive/ui/layouts/home.py:155
#, python-format
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:72
#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:163
#, python-format
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:117
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:48
#, python-format
msgid "Updates are only downloaded while the car is off."
msgstr "僅在車輛熄火時下載更新。"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:33
#, python-format
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:31
msgid ""
"Upload data from the driver facing camera and help improve the driver "
"monitoring algorithm."
msgstr "上傳車內鏡頭資料，協助改善駕駛監控演算法。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:88
#, python-format
msgid "Use Metric System"
msgstr "使用公制"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:17
msgid ""
"Use the openpilot system for adaptive cruise control and lane keep driver "
"assistance. Your attention is required at all times to use this feature."
msgstr ""
"使用 openpilot 進行 ACC 與車道維持輔助。使用此功能時，您必須始終保持專注。"
msgid ""

"Use the sunnypilot system for adaptive cruise control and lane keep driver "
"assistance. Your attention is required at all times to use this feature."
msgstr ""
"使用 sunnypilot 進行 ACC 與車道維持輔助。使用此功能時，您必須始終保持專注。"


#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:72 selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:144
msgid "VEHICLE"
msgstr "車輛"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:67
#, python-format
msgid "VIEW"
msgstr "檢視"

#: selfdrive/ui/onroad/alert_renderer.py:52
#, python-format
msgid "Waiting to start"
msgstr "等待開始"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:19
msgid ""
"Warning: This grants SSH access to all public keys in your GitHub settings. "
"Never enter a GitHub username other than your own. A comma employee will "
"NEVER ask you to add their GitHub username."
msgstr ""
"警告：這將授予對您 GitHub 設定中所有公開金鑰的 SSH 存取權。請勿輸入非您本人"
"的 GitHub 帳號。comma 員工絕不會要求您新增他們的帳號。"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:111
#, python-format
msgid "Welcome to openpilot"
msgstr "歡迎使用 openpilot"
msgid "Welcome to sunnypilot"
msgstr "歡迎使用 sunnypilot"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:20
msgid "When enabled, pressing the accelerator pedal will disengage openpilot."
msgstr "啟用後，踩下加速踏板將會脫離 openpilot。"
msgid "When enabled, pressing the accelerator pedal will disengage sunnypilot."
msgstr "啟用後，踩下加速踏板將會脫離 sunnypilot。"

#: selfdrive/ui/layouts/sidebar.py:44
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi‑Fi"

#: system/ui/widgets/network.py:144
#, python-format
msgid "Wi-Fi Network Metered"
msgstr "Wi‑Fi 計量網路"

#: system/ui/widgets/network.py:314
#, python-format
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:145
#, python-format
msgid "You must accept the Terms and Conditions in order to use openpilot."
msgstr "您必須接受條款與細則才能使用 openpilot。"
msgid "You must accept the Terms and Conditions in order to use sunnypilot."
msgstr "您必須接受條款與細則才能使用 sunnypilot。"

#: selfdrive/ui/layouts/onboarding.py:112
#, python-format
msgid ""
"You must accept the Terms and Conditions to use openpilot. Read the latest "
"terms at https://comma.ai/terms before continuing."
msgstr ""
"您必須接受條款與細則才能使用 openpilot。繼續前請閱讀 https://comma.ai/terms "
"上的最新條款。"
msgid ""
"You must accept the Terms and Conditions to use sunnypilot. Read the latest "
"terms at https://comma.ai/terms before continuing."
msgstr ""
"您必須接受條款與細則才能使用 sunnypilot。繼續前請閱讀 https://comma.ai/terms "
"上的最新條款。"

#: selfdrive/ui/onroad/driver_camera_dialog.py:34
#, python-format
msgid "camera starting"
msgstr "相機啟動中"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:63
#, python-format
msgid "comma prime"
msgstr "comma prime"

#: system/ui/widgets/network.py:142
#, python-format
msgid "default"
msgstr "預設"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:133
#, python-format
msgid "down"
msgstr "下"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:106
#, python-format
msgid "failed to check for update"
msgstr "檢查更新失敗"

#: system/ui/widgets/network.py:237 system/ui/widgets/network.py:314
#, python-format
msgid "for \"{}\""
msgstr "適用於「{}」"

#: selfdrive/ui/onroad/hud_renderer.py:177
#, python-format
msgid "km/h"
msgstr "公里/時"

#: system/ui/widgets/network.py:204
#, python-format
msgid "leave blank for automatic configuration"
msgstr "留空以自動設定"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:134
#, python-format
msgid "left"
msgstr "左"

#: system/ui/widgets/network.py:142
#, python-format
msgid "metered"
msgstr "計量"

#: selfdrive/ui/onroad/hud_renderer.py:177
#, python-format
msgid "mph"
msgstr "英里/時"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:20
#, python-format
msgid "never"
msgstr "從不"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:31
#, python-format
msgid "now"
msgstr "現在"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:71
#, python-format
msgid "openpilot Longitudinal Control (Alpha)"
msgstr "openpilot 縱向控制（Alpha）"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/developer.py:71
#, python-format
msgid "sunnypilot Longitudinal Control (Alpha)"
msgstr "sunnypilot 縱向控制（Alpha）"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:158
#, python-format
msgid ""
"openpilot defaults to driving in chill mode. Experimental mode enables alpha-"
"level features that aren't ready for chill mode. Experimental features are "
"listed below:<br><h4>End-to-End Longitudinal Control</h4><br>Let the driving "
"model control the gas and brakes. openpilot will drive as it thinks a human "
"would, including stopping for red lights and stop signs. Since the driving "
"model decides the speed to drive, the set speed will only act as an upper "
"bound. This is an alpha quality feature; mistakes should be expected."
"<br><h4>New Driving Visualization</h4><br>The driving visualization will "
"transition to the road-facing wide-angle camera at low speeds to better show "
"some turns. The Experimental mode logo will also be shown in the top right "
"corner."
msgstr ""
"openpilot 預設以安穩模式行駛。實驗模式啟用尚未準備好進入安穩模式的 Alpha 等級"
"功能。實驗功能如下：<br><h4>端到端縱向控制</h4><br>讓駕駛模型控制油門與煞車。"
"openpilot 會如同人類駕駛般行駛，包括在紅燈與停車標誌前停車。由於駕駛模型決定"
"行駛速度，設定速度僅作為上限。此為 Alpha 品質功能；預期會有失誤。<br><h4>全新"
"駕駛視覺化</h4><br>在低速時，駕駛視覺化將切換至面向道路的廣角鏡頭以更好呈現部"
"分轉彎。右上角亦會顯示實驗模式圖示。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:158
#, python-format
msgid ""
"sunnypilot defaults to driving in chill mode. Experimental mode enables alpha-"
"level features that aren't ready for chill mode. Experimental features are "
"listed below:<br><h4>End-to-End Longitudinal Control</h4><br>Let the driving "
"model control the gas and brakes. sunnypilot will drive as it thinks a human "
"would, including stopping for red lights and stop signs. Since the driving "
"model decides the speed to drive, the set speed will only act as an upper "
"bound. This is an alpha quality feature; mistakes should be expected."
"<br><h4>New Driving Visualization</h4><br>The driving visualization will "
"transition to the road-facing wide-angle camera at low speeds to better show "
"some turns. The Experimental mode logo will also be shown in the top right "
"corner."
msgstr ""
"sunnypilot 預設以安穩模式行駛。實驗模式啟用尚未準備好進入安穩模式的 Alpha 等級"
"功能。實驗功能如下：<br><h4>端到端縱向控制</h4><br>讓駕駛模型控制油門與煞車。"
"sunnypilot 會如同人類駕駛般行駛，包括在紅燈與停車標誌前停車。由於駕駛模型決定"
"行駛速度，設定速度僅作為上限。此為 Alpha 品質功能；預期會有失誤。<br><h4>全新"
"駕駛視覺化</h4><br>在低速時，駕駛視覺化將切換至面向道路的廣角鏡頭以更好呈現部"
"分轉彎。右上角亦會顯示實驗模式圖示。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:165
#, python-format
msgid ""
"openpilot is continuously calibrating, resetting is rarely required. "
"Resetting calibration will restart openpilot if the car is powered on."
msgstr ""
"openpilot 會持續校正，通常不需重設。若車輛通電，重設校正將重新啟動 "
"openpilot。"
msgid ""
"sunnypilot is continuously calibrating, resetting is rarely required. "
"Resetting calibration will restart sunnypilot if the car is powered on."
msgstr ""
"sunnypilot 會持續校正，通常不需重設。若車輛通電，重設校正將重新啟動 "
"sunnypilot"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:20
msgid ""
"sunnypilot learns to drive by watching humans, like you, drive.\n\n"
"Firehose Mode allows you to maximize your training data uploads to improve "
"openpilot's driving models. More data means bigger models, which means better Experimental Mode."
msgstr ""
"sunnypilot 透過觀察人類（也就是您）的駕駛方式來學習。\n\n"
"Firehose 模式可讓您最大限度地上傳訓練數據，以提高訓練效果 "
"openpilot 的駕駛模型。更多的數據意味著更大的模型，也意味著更好的實驗模式。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/toggles.py:183
#, python-format
msgid "openpilot longitudinal control may come in a future update."
msgstr "openpilot 縱向控制可能於未來更新提供。"
#, python-format
msgid "sunnypilot longitudinal control may come in a future update."
msgstr "sunnypilot 縱向控制可能於未來更新提供。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:26
msgid ""
"openpilot requires the device to be mounted within 4° left or right and "
"within 5° up or 9° down."
msgstr "openpilot 要求裝置安裝在左右 4°、上 5° 或下 9° 以內。"
msgid ""
"sunnypilot requires the device to be mounted within 4° left or right and "
"within 5° up or 9° down."
msgstr "sunnypilot 要求裝置安裝在左右 4°、上 5° 或下 9° 以內。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:134
#, python-format
msgid "right"
msgstr "右"

#: system/ui/widgets/network.py:142
#, python-format
msgid "unmetered"
msgstr "不限流量"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:133
#, python-format
msgid "up"
msgstr "上"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:54
#, python-format
msgid "Max Time Offroad"
msgstr "最大 Offroad 時間"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:55
#, python-format
msgid "Device will automatically shutdown after set time once the engine is turned off.\n(30h is the default)"
msgstr "引擎熄火後，設備將在設定時間後自動關機。 \n（預設值為30小時）"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:71
#, python-format
msgid "Wake Up Behavior"
msgstr "開機行為"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:140
#, python-format
msgid "Default: Device will boot/wake-up normally & will be ready to engage."
msgstr "預設設定：裝置將正常啟動/喚醒，並準備好投入使用。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:141
#, python-format
msgid "Offroad: Device will be in Always Offroad mode after boot/wake-up."
msgstr "Offroad模式：設備啟動/喚醒後將保持處於Offroad模式。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:142
#, python-format
msgid "Controls state of the device after boot/sleep."
msgstr "控制設備在啟動/睡眠後的狀態。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:74
#, python-format
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:74
#, python-format
msgid "Offroad"
msgstr "Offroad"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:81
#, python-format
msgid "Quiet Mode"
msgstr "安靜模式"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:82
msgid "Driver Camera Preview"
msgstr "駕駛員攝影機預覽"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:97
#, python-format
msgid "Onroad Uploads"
msgstr "Onroad 允許上傳"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:99
msgid "Reset Settings"
msgstr "重新設定"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:157
msgid "The reset cannot be undone. You have been warned."
msgstr "!!警告!! 重置操作無法撤銷。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:162
msgid "Are you sure you want to reset all openpilot settings to default? Once the settings are reset, there is no going back."
msgstr "您確定要將所有 openpilot 設定重設為預設值嗎？設定一旦重置，就無法恢復。"
#: selfdrive/ui/layouts/settings/device.py:162
msgid "Are you sure you want to reset all sunnypilot settings to default? Once the settings are reset, there is no going back."
msgstr "您確定要將所有 SunnyPilot 設定重設為預設值嗎？設定一旦重置，就無法恢復。"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:195
#, python-format
msgid "Enable Always Offroad"
msgstr "啟用 保持 Offroad"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:195
#, python-format
msgid "Exit Always Offroad"
msgstr "離開 保持 Offroad"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:115
#, python-format
msgid "up to date, last checked {}"
msgstr "已為最新，最後檢查：{}"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:109
#, python-format
msgid "update available"
msgstr "有可用更新"

#: selfdrive/ui/layouts/home.py:169
#, python-format
msgid "{} ALERT"
msgid_plural "{} ALERTS"
msgstr[0] "{} 則警示"
msgstr[1] "{} 則警示"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:40
#, python-format
msgid "{} day ago"
msgid_plural "{} days ago"
msgstr[0] "{} 天前"
msgstr[1] "{} 天前"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:37
#, python-format
msgid "{} hour ago"
msgid_plural "{} hours ago"
msgstr[0] "{} 小時前"
msgstr[1] "{} 小時前"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/software.py:34
#, python-format
msgid "{} minute ago"
msgid_plural "{} minutes ago"
msgstr[0] "{} 分鐘前"
msgstr[1] "{} 分鐘前"

#: selfdrive/ui/layouts/settings/firehose.py:111
#, python-format
msgid "{} segment of your driving is in the training dataset so far."
msgid_plural "{} segments of your driving is in the training dataset so far."
msgstr[0] "目前已有 {} 個您的駕駛片段納入訓練資料集。"
msgstr[1] "目前已有 {} 個您的駕駛片段納入訓練資料集。"

#: selfdrive/ui/widgets/prime.py:62
#, python-format
msgid "✓ SUBSCRIBED"
msgstr "✓ 已訂閱"

#: selfdrive/ui/widgets/setup.py:22
#, python-format
msgid "🔥 Firehose Mode 🔥"
msgstr "🔥 Firehose 模式 🔥"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:31
#, python-format
msgid "🚀 sunnylink 🚀"
msgstr "🚀 sunnylink 🚀"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:42
#, python-format
msgid "For secure backup, restore, and remote configuration"
msgstr "用於安全備份、還原和遠端配置"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:53
#, python-format
msgid "Sponsorship isn't required for basic backup/restore"
msgstr "基本備份/還原不需要贊助。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:54
#, python-format
msgid "Click the Sponsor button for more details"
msgstr "點擊「贊助商」按鈕了解更多詳情"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:154
#, python-format
msgid "Enable sunnylink"
msgstr "啟用 sunnylink"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:155
#, python-format
msgid "This is the master switch, it will allow you to cutoff any sunnylink requests should you want to do that."
msgstr "這是開關，您可以根據需要切斷 sunnylink 請求。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:164
#, python-format
msgid "Sponsor Status"
msgstr "贊助商身份"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:165
#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:327
#, python-format
msgid "SPONSOR"
msgstr "贊助"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:328
#, python-format
msgid "Not Sponsor"
msgstr "無贊助"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:167
#, python-format
msgid "Become a sponsor of sunnypilot to get early access to sunnylink features when they become available."
msgstr "成為 sunnypilot 的贊助商，即可在 sunnylink 功能推出時搶先體驗。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:171
#, python-format
msgid "Pair GitHub Account"
msgstr "配對 GitHub 帳戶"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:333
#, python-format
msgid "Paired"
msgstr "配對"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:172
#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:333
#, python-format
msgid "Not Paired"
msgstr "未配對"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:174
#, python-format
msgid "Pair your GitHub account to grant your device sponsor benefits, including API access on sunnylink."
msgstr "將您的 GitHub 帳戶與 sunnylink 關聯，即可獲得裝置贊助商權益，包括存取 sunnylink 上的 API。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:178
#, python-format
msgid "Enable sunnylink uploader (infrastructure test)"
msgstr "啟用 Sunnylink 上傳器（基礎設備測試）"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:179
#, python-format
msgid "Enable sunnylink uploader to allow sunnypilot to upload your driving data to sunnypilot servers. "
msgstr "啟用 sunnylink 上傳器，讓 sunnypilot 將您的駕駛資料上傳到 sunnypilot 伺服器。 "

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:180
#, python-format
msgid "(Only for highest tiers, and does NOT bring ANY benefit to you yet. We are just testing data volume.)"
msgstr "（僅限最高等級用戶，目前不會為您帶來任何好處。我們只是在測試資料量。）"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:185
#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:300
#, python-format
msgid "Backup Settings"
msgstr "備份設定"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:186
#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:302
#, python-format
msgid "Restore Settings"
msgstr "還原設定"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:218
#, python-format
msgid "sunnylink Dongle ID not found. "
msgstr "未找到 sunnylink 加密狗 ID。 "

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:219
#, python-format
msgid "This may be due to weak internet connection or sunnylink registration issue. "
msgstr "這可能是由於網路連線不穩定或Sunnylink註冊問題造成的。 "

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:220
#, python-format
msgid "Please reboot and try again."
msgstr "請重新啟動後再試一次。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:226
#, python-format
msgid "Are you sure you want to backup your current sunnypilot settings?"
msgstr "您確定要備份目前的 sunnypilot 設定嗎？"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:226
#, python-format
msgid "Are you sure you want to restore the last backed up sunnypilot settings?"
msgstr "您確定要還原上次的 sunnypilot 設定嗎？"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:266
#, python-format
msgid "Backup Failed"
msgstr "備份失敗"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:271
#, python-format
msgid "Settings backup completed."
msgstr "設定備份完成。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:287
#, python-format
msgid "Restore Failed"
msgstr "還原失敗"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:288
#, python-format
msgid "Unable to restore the settings, try again later."
msgstr "設定無法還原，請稍後再試。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:294
#, python-format
msgid "Settings restored. Confirm to restart the interface."
msgstr "設定已還原。請重新啟動。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:307
#, python-format
msgid "Welcome back!! We're excited to see you've enabled sunnylink again!"
msgstr "歡迎回來！我們很高興看到您已重新啟用 Sunnylink！"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:310
#, python-format
msgid "Not going to lie, it's sad to see you disabled sunnylink"
msgstr "說實話，看到你禁用了Sunnylink，我感到很遺憾。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:311
#, python-format
msgid ", but we'll be here when you're ready to come back."
msgstr ", 但當你準備好回來的時候，我們隨時都在這裡。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/sunnylink.py:327
#, python-format
msgid "THANKS ♥"
msgstr "謝謝 ♥"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/software.py:23
#, python-format
msgid "When enabled, automatic software updates will be off.<br><b>This requires a reboot to take effect.</b>"
msgstr "啟用此功能後，自動軟體更新將關閉。 <br><b>此設定需要重新啟動電腦才能生效。 </b>"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/software.py:26
#, python-format
msgid "Please enable \"Always Offroad\" mode or turn off the vehicle to adjust these toggles."
msgstr "請啟用“Always Offroad”模式或關閉車輛以調整這些開關。"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/software.py:35
#, python-format
msgid "Disable Updates"
msgstr "關閉更新"

#: openpilot/selfdrive/ui/sunnypilot/layouts/settings/software.py:50
#, python-format
msgid "System reboot required for changes to take effect. Reboot now?"
msgstr "系統需要重新啟動才能使變更生效。立即重啟？"